一人一頹包

嘉頓忌廉賓
成日趕時間但想有少少野落肚
勝在乜便利店都有賣 又只係五個幾
中間個醬令你不禁想咬完一啖又一啖
又唔會太乾噎

脆辣雞巴

pish

好乾喎呢隻包次次食親都有少少包kick係喉嚨底
btw花生味狗也不屌